點睇中大n展冇civil

連登過街老鼠shitty都有開
中大呢

TheI都有
代表就爆煲，唔好讀

岩

岩呀
識讀一定係讀Cs+Math dual degree
出黎做ibanker

證明thei>>>cuhk

讀HKU EE 既鏗哥都入到jp morgan la

中大有先見之明
將所有資源放落cs
所以cu>>>>hku

Hku?有civil
沾染左成個engine學系
不了

in civil we fuck

CS+mechan

一大有double major
你地有無???

毐 普通話:ai3 廣東話:oi2 詞例:嫪毐(戰國時秦人)

點解可以咁正

Hku

又吹civil爆
識人讀civil話根本無咁誇張

中學個時問Miss點解本學友社寫中大Engine無Civil，Miss答我話：中大無？咁出名的學校點會無Civil呀？
假如中大有Civil EE Mech 我都會揀CU唔係HKU

依個真
其實我幾鐘意中大
可惜

AGREE

唔會爆，市場有能力請曬HKU UST學生
但POLY CITY TheI 海歸同鳩up degree學生就自己睇路

點睇都poly civil>>ust civil啦
係歷史 業界聯絡 埋位能力上黎講
你係咪行內架

poly 人搵工的確好搵D

ust學術上係強d既
最好緊係Hku Civil ,又有學術又有哂poly civil既優點咁濟

ok，修改下
唔會爆，市場有能力請曬HKU學生
但UST POLY CITY TheI 海歸同鳩up degree學生就自己睇路

咁先岩呀ching
香港只有一大

若要生活好 咪撚讀civil
civil悔終生，csit更稱心